命運 就是在你與所愛的人之間牽一座橋

I Believe.

倘若是命中注定的人即使現在錯過了，還是會再以別的方式相見的(在未來)。

i can fly

假若愛有天意

no la